傑志打亞冠會唔會俾東方好？

好期待5件會簽咩猛人加盟

唔會

好難會閪過東方

呢個真

閪方唔只場上表現, 而係間會全方位咁柒, 傑志好難超越佢地

打氣都好過錬班垃撚圾啦